喵喵(^з^)小妹想做熱門

唔該各位哥哥 喵

收皮啦

一大早就來發廢文,喵喵不乖(打!)

扯扯欺負人~嗚嗚

小妹哭了

喵喵唷

喵*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

嗯